5日4夜帶老豆老母去東京-計劃篇

黎緊4月22-26號帶老豆老母去東京
我識少少日文(n3 pass),兩老英文日文都唔識
好驚老豆轉頭會諸多不滿

9點機,兩點前應可到成田機場

跟呢條link坐skyliner
希望4點左右可去到秋葉原間airbnb放低行李同食少少野

之後就到行程問題
六本木個jump展要行幾耐,我想掉低佢地去商場再自己行jump展,但個展8點close,行兩個鐘係咪行唔切

23號30%落雨,24-25號 60%
23號帶佢地去羊山公園睇芝櫻
附近有乜好食 同通常行到幾耐

24-25會睇天氣做人,淺草寺,表參道,築地,台場,新宿,六本木(day1冇去既話)入面選

26號7點半機,應該都係秋葉原上野附近行下

冇詳細plan 有冇巴打有推介
我到時會開新post share的

同埋有冇巴打去完jump展

有冇野食推介,老母想食鰻魚飯
我會帶佢地食秋葉原間炸牛排

呢檔壽司o 唔ok

求適合老人家玩既野同景點

老人家就咪去東京啦

有老人家即係遠少少的富士山/箱根/鐮倉唔使諗，揾一日過橫濱玩下囉，唔算太遠